其實世界唔是咁簡單

界上有界

小千世界
大千世界
異域次元

你估淨係得人族？
唔好咁傻豬啦

呢個次元只係當年大戰下，大千世界中其中一塊碎片
傳承已失
大戰還在繼續

真㗎
世界非世界是為世界

信不信由你

你唔好咁啦

是咁的，小弟早排趁中秋國慶放假，就約左幾個中同，全男班飛左去日本玩幾日，點不知就出事了。

話說有一晚留係airbnb飲酒，飲到highhigh地，我突然屎忽痕，同佢地講：「其實我係gay既。」跟住仲追住佢地話要屌佢地個屎忽，又話要幫佢地打飛機。之後既事記得唔係好清楚，但感覺成班都玩得好high，好似返左去中學咁。

之後嗰幾日都冇乜事發生，但尾二嗰日，我地去左間成人用品舖。我拎左個飛機杯話：「不如買返去share啦。」點不知佢地dead左air，尷尷尬尬咁話咩咁咪慳好多KY…又問我係咪成日上連登…
之後直到返香港，我都唔敢點同佢地傾偈…
仆街佢地當左我真係gay既，點撚算，好唔好約佢地一齊睇AV打飛機，證明自己清白

少年風水師

人人都知我學姐最憎呃人騙人屈人

我光明正大,天縱神武既性格

你應該唔駛我搵返段野出黎???

話說我踏單車到某park附近,點知封路,於是推單車入park兜路,遇到2位一高一矮ge police,矮肥o個個問我去邊,語氣好寸,我好耐冇比差佬豆,可能今日我著左金城武服飾,so...之後矮肥o個個又問me架單車係咪me,我即時用匙開鎖比佢see,又問推去邊,i say 去m記買野eat,o個道封路so推入lei,佢仲好寸gum問me where封,問左2次tim,bullshxt!佢地巡le個place,都要入park兜路行la,仲問?之後又問我袋裝咩,戲肉lei la,i say vcd,佢拎lei see,當時me一額汗,因為係老翻,好彩佢see完no ask,就算ask,我大can say dont know je~之後例牌see me hkid call台check la,高o個個police語氣就ge好,好似fd chat gum lor,問我有冇犯事,進修咩,his say佢地都有進修wo....最後sure no事la~

其實me really want試下 go japan do av男優,hk就唔好,怕比人認得,japan冇所謂~其實dim sin can go japan do av男優?i very want.....我冇乜fd,比人認得me咪say職業need je為2餐,其實me只係feel av d女really ho正,又thin又酒粒,有d仲can do model tim ga........so good........no need修身,av男優有d又肥又老同d索女.......dill佢lo mo,me really ng can再比佢地得逞,i really want do av boy阻止佢地益me......

個post嘈到仆街

有人一次生,2次熟,o個頭岩岩識,傾下phone就拍拖.我咪又一樣use le種方法介,岩岩識即lor phone,即約,佢地又話快又推唐經持又ng go gum give me phone number做咩?扮晒x gum,ekin都係give gigi追la,一定男追女咩!chi x sin!唔好say me 樣.衰,有美女野獸ga,都係條命唔好,阿產都say運氣好重要,no運氣做咩都ng順!當年 i have運氣比個大眼靚女介me又贊me handsome,now....... 我唔係no耐性,試過1個月內一星期用1日ask her go ng go街,又eat lemon,有d又ask go where,i say go see film,her say咩戲lei ga又ar支左ng go,之後i say gum食野lor,her又ask食咩,i say eat雞亦,her sayhot氣wo,刁佢lo mo!食你lo mo!冇運氣做咩都徒然.....so i ng like use太長time介女,費事到頭來白費心ge徒勞no工,shxt!!give her play~

俾你快過我添

心有0閪

回帶閪！

肛生係我心中紅太陽

Agguu